【文宣圖】抵制TVB廣告產品

其實仲有好多不過做住D先
問埋係咪整張 替代產品圖 會好D？

pish

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

PUSH

絕對抵制

平心而論, 人奶最撚健康

幫手推

仲好講TVB
又話遊將軍澳果日踩上TVB，冇咗件事

都唔係賣俾你睇

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

仲有n咁多個財仔廣告
雖然連登都唔會有人要借

push

繼續追擊TVB商場活動，杯葛廣告商

推！

解放軍混入左防暴警察
00:38 同志們
一定要大做文宣推上國際

推

感謝呀

心水清

再推

你直接傳佢有三聚青胺佢cut都cut唔切

唔洗
仲有好多牌子未整遲d再一齊放上黎

辛苦了

容易被追擊
不過係好提議，其他牌子會搵黑歷史撐撐佢

啲公司依家都唔知點算 同tvb簽咗全年package 依家又唔播得 最近生意又唔好
鼓勵佢地投放廣告喺其他電視台啦

Push